有冇巴打幫襯過rentalcars.com 租車自駕

可唔可靠 ? 價錢如何 ?

點解唔直接同租車公司租，反而要經個agent?
幾年前我老豆係rentalcar租過thrifty既車，rentalcar話會送gps導航，去到thrifty攞車先話要加錢先有，而且保險plan同rentalcar有出入
而家我用rentalcar只係用嚟格價